[勝得威駿皇綵]三月廿六日沙田十場賽馬討論區

星期日越洋轉播高松宮紀念賽

依家谷草要計埋會唔會變奏

例變 做世界

係
仲要計埋騎師識唔識變
炒飯走一半唔走 係三疊

勝得威唔好大熱ok

追世界紀錄，前次幫我贏左差唔多成千

鐵男冇得同仁愛之星跑不想做馬了

勝得威 正

個場我反而鐘意小米周，怪獸同埋想追隻神威

吹奏火車太陽喜喜先

lm

怪獸家長係咪見底 分盡了
勝得威望落級數好高下
我諗都係G2 G3馬 G1唔敢講

駿皇綵

算係幾亂嘅局面，不過呢隻勝得威我luck佢

睇我表演

騎好啲 搶下拉風頭都好

今日我要怒屌一個騎師 依個係莫雷拉

留名先

李獻計把聲即刻出左黎

一定要
好似小妹上年咁，要出名先

果斷飛咗吳嘉晉就回血了

見告仔打埋牌俾變出美麗想要
一望騎師不了忍手啦

其實點解外國騎師優勝過香港個d咁多，香港個d都係出國同人操，排除左見識少。係咪真係天份差咁遠，到依家都未出到世界級騎師

啲外國人講緊幾歲上緊馬
香港騎師當數十幾歲先入馬會學堂

外國幾多騎師, 香港幾多騎師 ?

星期六dubai呢

外國幾多騎師先出到一個莫雅, 戴圖理 ?

係香港立足到既都應該係勁野嚟.

我覺得係馬主問題。
通常有機會拉頭馬會叫親戚朋友入場，咁練馬師要係一兩場交代，點都會俾大師傅博。。。
上年小妹都有好多馬主支持，佢都叫有騎師王爭下。。

我有隻馬跟住

you open

唔一定要咁屈機，旗袍，巴度，屎卓豐都屈過班華將

想問點睇到星期日賽事用咩騎師？
馬會只公佈馬房既出賽馬，但無騎師。。

排完位就睇到, 聽朝排位,

聽朝 11:00 睇應該排咗位.

史卓豐 絕對有所保留
個人覺得梁家俊 楊明倫好過佢

老實講句，雖然女仔／新人黎講佢真係超曬班

但係現實個馬場全部男人，個個體能點都好過你，我覺得佢上年贏係因為超輕磅優勢，做到大師傳的話，佢根本蝕好多比人，淨係講推騎，佢點練都冇男仔咁推得啦

排位多數9:00抽籤
正常9:15 9:30馬會apps都有

勝得威

史卓豐教馬真係唔錯，不過

啲字有腎把聲

呢咋翻去都應該殺晒, 幾多公司騎司係香港撈唔掂走人.

但蘋果點知星期日我有咩馬騎？

點解巴打點親都回幾次
係隔離post好似已經係咁

放心eo,我睇到呀

牙妹手鬥last，fight back，絕對比班華將同少部分洋將有過之而無不及

你威水呀 開左記招呀
我諗都公佈左

又輸光
自己跑出都唔夠填數

但係你香港騎師都係千挑萬選嫁wo,又唔係話易到話做就做，又要去外國實習，但係d功架真係明顯低一班

應該係 MOUSE 就壞壞地, 一CLICK 佢就自動SEND 兩野.

阿妹幾時先黎完m

比性別局張左，如果佢係仔，我諗佢會係個最top嘅華將

多謝手足支持

Btw呢排放頭步速控制好差

先唔講技術，交際手腕都係騎師能力之一，聽過拉接左唔會反口推莊，呢啲都係技術之一

唔係呢排
係今季 古惑左呀你

M到就m到啦，唔洗怕羞so。話比叔叔知，等叔叔mark低佢

下次就識趣唔買你

師姐

似係功多藝熟, 外國日日有馬跑, 香港一個禮拜跑兩日.

啲人本質差有咩辦法
千挑萬選籂籂下都揀晒

等聽日至算

9匹坐騎，你做威水

強烈建議教育局將騎馬列為必收科，
等華將都有出頭天嘅一日

阿妹隻隻都放前跑搏走甩算啦，以為小島會放前

啲人問告仔點解騎功咁好
佢解釋幾歲騎緊
真心差十年先學騎 差好遠

郭能ig成日都post佢啲幾歲大既小朋友騎緊馬

係之前班大哥做壞規矩，連馬都唔多操

反對，唔想技安騎死馬

看我表演

女朋友都好緊貼下，ig都follow埋

咁真係差好遠, 差成十年.

潘頓 祈袍我都有follow

下次就見到你

第一日騎，千奇唔好墜馬

對條條疆繩敏感度 馬性 我諗都差好遠

痴撚線

可唔可以比名黎 ，我搵唔到拉閪

至少一W

(華恩庭霸道駒)3月25日杜拜世界盃賽馬日討論區

呢樣又係嘅，起碼馬同馬嘅互動已經輸在起跑線

拉閪我都無

祈袍：samclipperton94
潘頓：zacpurton
郭能：neilcallan78

阿妹都有ig 不過private 了

上水
一路present一路賭
又豬了

蘇偉賢表示「麯院風荷」上仗由蔡明紹跑第二，已騎得很好，只是莫雷拉致電練者，話想攞番此馬來跑，他便成人之美。蘇偉賢表示「麯院風荷」初來港時以為牠是長途材料，怎料原來短途才佳，今場贏在評分有利及莫雷拉的騎功幫助。

唉

榮恩 係愛呀
唔係屋企坐定定好難賭

致電索騎

唉

好彩個present唔差咋
好似係
輸幾百當贏個present

西拉踢場波西馬都變大熱 ig流出真係不得了

我睇過佢的學生相
好pure

我女人

無停賽騎師？

榮恩終於番黎

已add
比埋小妹個個我 睇下佢a唔accept

自己搵下
驚佢一夜之間爆request

星期日睇中一個我偶像馬房啲馬
蘇保羅 咁多隻邊線咁

阿蔡好似唔差

識人做Paul 倉
話因為年頭拉馬師搵佢個大肚老婆切燒豬，黑到依家

你識咁多人

大肚婆唔掂得呢啲野

個人覺得
今年致力減分 希望佢減夠分 下年全線去馬
佢倉啲馬隻隻都幾好款頭 起碼唔會妹妹下咁
但今季跑出嚟真係十有其九都妹妹下

細個係馬會大

馬會會主

仲有咩內幕爆

D老屎忽係信呢d,同行船唔帶得女人一樣原理

同埋因為paul好麻煩，人地跑十個月馬，佢例牌跑八個月，開季放水，尾季留力

不過老實講,佢d馬好穩就啱，隻馬一掂真係keep到，唔會好飄忽

兩代馬伕後裔就有份

有單之前講過

好耐之前大摩同fifi係孖橋偷情比我老豆擁破 細個同fifi個仔好熟，不過個時唔知佢地同大摩關係

隻隻都唔差 我覺得好過某啲中型倉啦
新少少 萬利高 錶之星 紅旗星將
舊既 阿甘 再開心 活力小狗

根本上好多好馬 當然你話要同蔡啲質新馬比就唔係
但呢手馬下季減完分無成績 講唔過去

馬佚係咪成日收到風 純粹無知一問
大摩有無比掩口費你老豆

可唔可以refer我做馬伕
認真

蔡頭名氣大，易d吸靚馬都唔奇
但係paul操馬真係有一手

講起錶之星諗起錶之勝
其實佢係游游下水心臟病死，個時姚本輝仲話佢係第2隻蓮華生輝

依家請人
自己in啦，不過福利差過以前好多就真

Send 左email la
狗會做野好慢

佢識鬼我老豆咩,d二打六

有少少lo,起碼d狀態可以即時知

孖橋偷情
仲有咩爆，你屋企人啲風都幾爆

利申：我係有得威巴打

家俊今日手馬0分

琴日先睇完錶之勝 莫雅贏嗰場

Paul so 下季真係求下你跑好啲 唔好曬左啲馬

好在你地講下，轉頭send個email去先

睇下有無其他位請人先
唉 反正讀乞食科

其實想g多唔多人apply

已grad左半年等佢請人

申請入paul so到

J佢個人

未grad都試下先

其實個次係咁啱我老豆經過見到

都仲好似有請人，不過老實話，做上游個d好多都靠背景
好似伍碧權個仔咁

呢行最緊要係識人

我識人係paul 到做阿head,阿paul好like 佢，話等佢退休帶佢去紐西籣個馬場定別墅玩

佢仲短過你條j

無人脈真係好難搞

其實細個老豆想叫我去做騎師
但我小六突然生高到16幾

根本你serve緊個班全部有錢到仆街嘅 唔識人係好難撈
入馬房有條百幾左右嘅路，做阿head都要渣自己架車車班有錢佬入去，不過車一次好似比唔少錢

我都想做，但太大隻
根本做唔到120磅

中游新星爆呀

講真做騎師係幾骨格精奇
又要輕又要細粒平衡又要好
仲要高運動量 都幾嚴苛

有無師兄可以教睇馬
平時上開官網睇往積同埋賽後評語
晨操唔識睇佢地靚唔靚 試閘整係識睇佢同咩馬試閘
有無騎咁
有時啲馬縮程同增程岩唔岩跑都唔識睇

之後有朋友講話試閘好強試閘之星所以唔準
尾場隻琪麒穎上次都係偷雞W 所以今場唔應該買
仲有騎練組合既問題 係咪都好重要

你反省下你今晚琦麟穎落山做緊咩野 雖然你係我愛將

其實每個人都有自己一套
最緊要睇下邊套適合自己 有時太多data係手都唔係好事
大家交流下

呢樣真 所以真係無咩人做到騎師

增程縮程個d係睇末段，餘勢，如果跑到尾都仲好大步，姑勿論佢係咪贏，都證明佢夠氣跑或者可以增程，有d巴打會睇埋血統睇佢長力定短途

騎練組合係關事，比如梁家俊成日hea阿Paul d馬／雷狗配蔡頭上名率高，就算係講緊徒弟仔騎師傅d馬都落力d啦，但唔會係最重要，隻馬係有狀態就自然跑出，當然大家都係咁大的話，騎師個技術就好緊要
利申 新手尻up,有錯屌細力d

蘇銘倫好似唔太短，都有米七
但佢咁都做到磅，真係痴線

其實唔一定馬伕，做騎馬人都得，好似即係晨操個d助手，但係番馬會好辛苦
馬伕番零晨3點至八點到，下晏就番1點至4點，有時當更就3點番到12,下晏就休

騎馬人一樣要早起身

但係睇末段有時騎師見咁上下就會收鞭唔打
所以我覺得有啲難睇 血統都有睇
今日進綵跑短程除左減分諗唔到點解要報
方仔何澤冷馬好似食哂
其實有時諗睇馬全部飛走哂華將再去度會唔會好啲
明明今日梁家俊手馬都幾勁 一隻都跑唔出
華將係咪真係泥地先好啲

朋友話上次都係偷雞 放前先有得食
同埋好少起孖 除非佢超哂班
好似萬馬飛騰咁

末段其實有心可以上返官網 大把片睇返 如果早早收疆可能代表仲有好多分係手
血統上 我覺得泥地真係會幫下手
好大程度上 我覺得馬狀態同就唔就到隻馬形勢真係好重要
有時馬fit 就唔到形勢都未必交得出好成績
進綵星期日報左1600 今日咪當試閘
騎練組合有時可信 有時要自己執山

泥地又無話華將叻啲既

上次唔係放前 係落山走 發力點做得好好

有個現象係告狗落飛成日有三甲even q
大家留意下

佢回得飛既馬 都一樣死得人

學到野
姐係隻馬FIT跑番贏馬路程 配好少少既騎師就有加成?
點樣睇隻馬FIT唔FIT

告狗係告東尼定告達理

玩下賽馬game la

上星期日出左街
今日PRESENT
之後應該輕鬆的了

EAST

咁樣講啦
馬Fit嬴過同程代表有能力 但相對都會加評分加負磅
你覺得隻馬嬴完食得起個分 又FIT既可以一試
當然有啲馬房例無打疊 呢樣野打開個賽績一目了然

睇馬fit唔fit 要靠長時間累積
建議你去睇下啲晨操節目
因為我都唔太識睇

利申 新手

其實自從愛上左馬之後一路都想做騎師
好可惜自己唔高但又過磅

賽績派啦 今日為例
真先生 上季1,2班入緊Q 同緊控制者啲馬串Q
今季完全無用過 跑1650全部游馬河
加陣回返首本路程 1200 強配潘頓
今季潘同賀腎都有交收

咁你覺得適合就可以投注

如果要睇狀態
有得威巴打真係識睇加唔差
要操練手法晨操既
當子

不過呢啲野唔係一學就曉 因為佢地曉既野我唔曉 都唔係我強項

收鞭還收鞭，隻馬係有根本唔洗鞭都會撲上去，當然都同佢狀態同鬥心有關，所以有冇機會睇到都係講彩數，咁易比你睇到就唔叫賭啦，同埋就算比你睇到都好難比較，因為每場走勢又唔同騎師策略又唔同，就好似上場經典杯咁，好多人都話巴基餘勢好勁，2000實過到佳狗，但係事實越到隻佳狗仲有嘅，所以就算你睇通曬都要講彩數

騎師方面，我覺得係睇你點賭，冇可否認外國騎師上名率係高過華將，如果你係買開穩陣，求兩餐飯食係可以咁做嘅／以大搏少。但係有d人搏開冷同埋貪佢輕少少磅，好多華將騎嘅馬都係十倍或以上，你要搏冷就唔可以飛曬佢地，始終有時馬表現>>人發揮，咁樣賭可能輸多d，但贏親都幾和味

泥地可能成日爆令你有個咁嘅錯覺lo

Same
米七都冇

下次決定飛華將了 除非係夾開

所以其實賭馬記性先係最緊要

睇下有無心機查同睇片
睇片講緊係最少睇近3-4次 如果重心馬
加陣科技都幾發達 你上到網已經可以搵返好多野

識人買馬專買熱門，扣3，500-1000蚊條，差唔多次次都買成皮野，都唔知佢d錢點黎，上個賽馬日贏左成廿皮

不過條友賭係有一手，佢好似過澳門玩輪盤玩到有鑽石卡 有埋自己條方

屋企個老野日日睇兩粒鐘咁濟

咩叫扣三？ 其實之前我追住莫雷拉買同馬會55 波 呢兩個賽馬日買華將出曬事

都係一句 拎膽馬一定要比一個理由自己 說服到自己 感情飛另計啦
唔好話我鍾意 我覺得 賠率似就算 我自問係因為唔太好運既人
所以無咩條件咁去亂買
當然冷拖 搏下又唔太洗理由

其實我都係偏向賽績咁睇
好似上次沙田尾場我見啊妹果隻跑過大賽成續又唔差又冷冷地都會去博佢係精英班落低班跑
可能岩岩開始玩 無咩特別睇騎練既上名率
又無睇佢地走勢既片係點跑 所以都只係好彩

朋友都話就咁睇賽績害死人 精英大師都會輸

我都係偏賽績派
或者咁講 你會大約知隻馬幾時分盡
有啲馬你睇賽績 係因為佢有走勢 咁你下次咪搏佢入三甲
有時賽績唔一定係追住啲跑開三甲既馬既
自己個人意見啦
世上高手多的是 大家交流交流

扣3即係3條2串3鐵角串曬

其實賭邊有和嫁，唔係輸就贏嫁啦

成日覺得華將係草地都係比人拎去減分
泥地先比佢地搵食
諗唔明點解梁家俊今日一隻都無

多數用有分馬做膽食全餐 ，預佢輸，但係一跑隻冷腳就

有幾個有馬可以打疊贏馬丫，大熱門都會死啦

明白 獲益良多
想問磅數其實真係好大影響?
我明白隻馬本身輕 咩133磅叫重磅
但係有時加幾磅咁樣影響會好大？

-10磅既呀妹同而家 已經好大分別
當然仲有其他因素

其實華將馬係幾難買
你諗下，靚馬一定冇佢地份，冷你又未必睇中，睇中左見倍率大又未必信，跑出左咪dun袋lo

明白
呢兩日都睇左好多個鍾
睇到梁家俊啲馬幾好
結果今日
買左魔連努又係

今日佢運氣麻麻
隻高風比人壓一壓 即刻縮左縮
金秋完全唔衝 賽後報告解釋隻馬失去步韻
野孩子開閘先綠格 一睇就知搏失 呢隻我有參與

魔連奴 買真係諗清楚
次次終點gel頭以為收錢 都停得
係場場都係咁

連中魔連奴伏既人比比皆是

指定位置第4

由其何妖呀
今日又有隻一枝梅

今日買咗8隻p 有5隻第四 其實係咪都算策略正確？

細磅數實力／狀態差距細係關事嘅，但係好少可咁啱，有機會發生嘅大賽都用左平磅制，所以大賽好多時高分馬贏就係咁解。佳狗打比對巴基都騎少左成十磅 ，輕鬆好多啦

如果你話兩隻馬有一段距離，個人不嬲覺得起碼最少15磅先有d影響，有時讓成廿磅直頭perfect池，你諗現下廿磅wo,咩多包米黎跑成公里，馬都死啦

如果跑第四都有錢分的話，可以咁講

一支梅有師兄度到 ？
呢場我揀左六隻場都揀唔到佢
最後買左贏馬神器同光輝之星

講笑 ，始終走勢好多時講彩數，冇人知隻馬中途跑成點

差距咁大有大分別我都明白 但係加時贏左加2-3磅好似分別都唔太大

地巴 其中一隻係咪野孩子

我都想知一支梅點度到
反而想知點解揀最後兩隻

加分姐唔係加磅
咁佢都有機會會做頂磅架麻，你估今場佢負121,下場加3分就實負124咩

光輝之星 杜利萊WIN過兩次 最近四班跑第四輸比啲馬都唔差 見有得追博下
贏馬神器 上次塞車得第六 對啲馬唔太廢 博佢追得到 又有四檔

我自己睇績覺得上一季有參考價值，再前啲既績都係得個知字就算，隔咁耐就算幾好績都未必跑得番

績都可以呃鳩人
睇嘅時候又要籂，無跟開個隻馬都唔點刨
以後爆冷堯好分而出到嚟唔錯就拖下啦

睇片 一定要睇片
就咁睇紙上賽績無用 搵啲假輸馬
不過其他因素一樣 狀態靚都可以收埋唔用 留返下次用
講到尾 幕後唔去馬 識幾多都死

睇積我咁睇

贏馬時嘅評分，始終馬有分盡時，減到咁上下未大退都會有競爭力
同欄位嘅成績，馬跑法同欄好有關係，當然臨床有變就抹左佢算
近績，鳩跑唔岩嘅路程可以cum住，再睇淨底嗰啲
騎師，騎師陣上發得揮好過代表掌控到隻馬
負磅，有啲馬永遠負重磅都會跌watt，屬於賽績陷阱

點賭都好，最緊要係合理賠率，呢啲好個人，琴晚綫路神騎未跑過1000 1.8倍我覺得唔抵賭，相返有人會話弱組擺前強配靚檔好抵賭，睇個人風格啦，最緊要綠字keep住有錢同心賭姐

買熱場場執100執夠9場，同中一場冷收900，盈利一樣，不過場場中就好似威啲，睇你個人風格，有綠字開就keep住，當然勁到冷熱都中都有，不過最緊要都係keep住有本玩，玩親都輸我都無癮離場啦，做唔做威水有幾閒啊

睇片真係緊要，冇電腦睇同賭運差唔多

呢樣嘢香港算好，起碼唔洗錢先
外國好多都要比錢先有得睇

賽後獸醫立即檢查「好益善」，證實該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往亦有此毛病報告。

琴日好多人屌炒飯同隻馬 原來隻馬喘鳴

「琪麟穎」於賽後失去左前蹄的蹄鐵。

原來鞋都未著好 上一次我旺又係咁
兩個月內沈集成馬房第二單啦
專業既釘甲匠

賽後獸醫立即檢查「四千金」及「愛寶」，發現兩駒均心律不正常。
高柏新又少隻

大運財與我新同在

尋晚見阿妹騎個隻馬上發財, 條馬頸好低, 睇睇下, 好驚佢跌落黎, 有冇巴打可以講下咁騎馬係好定唔好?

告東尼
有傳係佢自己車落去
琴晚美麗皇者 再之前有大雄圖 美麗皇牌谷草
上個馬季 渣打盃巨額過關 將男落劍無名 睇下面條link
留意下 但未必次次有
個人就 告仔一有飛就必拖

係 本身大炒馬會

怪獸慘變拉西坐騎

撥咗個輪

so paul郁手

經過琴晚慘痛教訓，我決定星期日只買一隻阿凡達

星期日撐一哥
但幾時換走潘頓

潘明耀騎師王

打老婆巴
琴晚有無買下馬仔

琴日我都留意到 不過隻馬本身都好似係低啲

禮拜日只賭高松宮

三叔
阿凡達 成日睇少左佢

唔會令你失望

英雄所見樂曈

對牙paul又愛又恨

三寶已刨好

勝得威
一定賺
觀自在+知多福

第6場睇下邊個十磅仔放頭勁啲

我係新手，但有聽過係盡量伏低減低風阻

告仔三寶
美麗出擊

一定賺啦 係馬場叫到全場人望住我 感情飛

呢隻係得潘頓識騎
仲要牙paul馬
隨心所欲 去唔去睇佢地

廢晉除咗加州勇將，其他三隻飛得

六寶已刨好

瑞士糖
拉
標題
一定cashed
知多福+觀自在

高松宮紀念賽

友瑩 _ sure win

=拉 =_ 良

：契弟，你隻怪咩獸咩，橙色衫嗰隻幾靚，屌都唔記得個名，總知我要騎啦。叫牙俊唔洗搞，閘我試埋。
：收到大佬 隻野叫怪獸家長
：屌你老味，咁多野講！贏完我改名話叫怪獸雷拉都得啦！

家長

「友瑩格」將跑5月7日1200米國際一級賽主席短途獎，不論屆時成績如何，賽後都會退役。
格格

有始有終好過d 濕鳩馬主死跑爛跑r 獎金

鬥心格
去嘆世界啦

尋晚有玩 買左條六環彩同過關

依家都有的後悔點解唔間咪隻萬馬飛騰 收返千幾蚊都好

告仔fans

一枝梅點度 想知
琴日係好重飛 隻馬不嬲都幾十倍

星期六含淚賭po po wrong 皇龍大將

欠咗一個馬王
3個3地international group1
入場幫佢聲討

睇完頭2場, 覺得擺前既馬有利, 第3場4隻都係買擺前既馬, 得意繽紛唔買, 係因為太大外擋, 第7場, 就覺得場馬冇咩步速, 馬上發財同精氣神會放到出黎先咁買, 點知, 錯q晒

含淚賭無敵劍俠

日本, 新加坡, 香港 G1 其實佢都真係好好馬

完全無理過一支梅 唉
精氣神加陣全天候跑法 好難計佢擺咩位 不過呢隻一日未交代一日都要跟下
加陣谷草下下變奏啲數好難計
馬上發財落山都諗住回氣 點知見到牙拉郁手想回都無

短途馬王只可以係蓮華生輝

唔講以為潘明輝大師傅

格格光榮退役

屌你狗會還我格格馬王名譽，屌你獎門人咁我都接受
一場高松宮變化地fight back上黎已經做左我心目中嘅馬王

個下一氣呵成真係少少經驗唔夠已經嚇到唔識比油追

佢會跟邊個馬房實習

有冇巴打睇過佢騎成點呀?

賀腎

賀賢

高松宮好精彩 一世仔都記得
以為輸得 點知撲返上嚟
三個G1既一年 兩個海外 咁都唔馬王
馬會係咪傻撚左

鬼叫人地有4個g1

嗰場已經唔係賭博，買左咩都好，睇到都會為格而亢奮

潘dog好野

借呢個話題想講多樣野
呢幾年港隊真係好少外出
自己覺得真正馬王要出去挑人地機

飛雲寶越跑越長

kkchiong

或者咁講 你保衛到自己既領土
有能力既唔該真係出去贏人地啦

明月千里 喜蓮獎星真係r曬頭
由其明月馬主 係香港就唔會整親咩

比起以前算出得多嫁啦
但香港好服侍咁多出去唔慣姐
人地d 馬搭飛機多過你游水

人地個個俾好野佢騎
霍利時俾隻未得既初出馬佢

香港的馬主, 係覺得自己隻馬跑到10歲都仲係馬王, 仲有錢袋, 如果出去, 整彎左就冇錢, 挑人地機不如留港袋下錢好過

完全無為港增光既心
全盛期真係要出去
所以友瑩格馬主 楊生

有啲馬真係場場遠征
好似都無咩跑本土賽

霍利時馬房

諗起精英大師

爆呀

抖夠出嚟 今季又未用過
隨時爆

星期日2W應該無問題

唔係好想入黎 輸到hihi

仆街 呢啲罰都唔罰下 做馬就係咁簡單

腳痛

原來沈集成宜家興玩呢招
之後都係要求照下氣管

之前去半島食飯見到佢馬主，女人黎嫁wo點解可以咁殘忍

喘明都贏到g1,你話死好命都咁，隻馬真係萬中冇一

入黎鳩up 下輸得開心啲

孭131鎊會唔會太重

不過好鐘意呢隻馬，好彩無夾硬跑打比

格格果種鬥心唔講得笑 次次賽前話佢冇 點都有一段仔比你睇

唔會 呢隻之後會跑級際賽

隻馬真係好有性

最正係佢D腳法好古怪 對前腳唔係一前一後落
好似一齊落咁
第一季黎到腎仔成日話佢唔轉腳又錯腳 但偏偏愈跑愈勁

楊毅幾時變左性

即係跑到好似豹咁？
你唔講真係唔多留意

對手咁勁點爆

佢條女

睇呢場 最後150米-50米果到
內閃之後錯腳 錯腳錯到好搞笑

屌
迷踨步咁款
係咁轉，真係睇唔透

係唔係心急想贏騰曬雞

好得意

無安全感掛
一無欄就9成內閃+錯腳 有欄D腳會正常少少
不過轉腳果下都係怪怪地

我個fd聽到格格退役喊左出黎 佢買左幾年隻馬，下下都重注

仔嚟
喊出黎果個會唔會係馬主

一中意隻馬起上黎其實真係可以投入好多感情

Agger 真係完完全全記得佢所有野
狀態好定差 一眼睇得出

壯思飛 按日期排序 按操練排序
日期 晨操類別 馬場/跑道 操練詳情 配備
01/03/2017 踱步 沙田 飛機場 飛機場 踱步 (助手) H
針了 停左成個月

傷左
04/03/2017 右後腿不良於行
07/03/2017 右後腿脛骨末端應力性骨裂

友瑩格係我心目中有2隻唔會忘記嘅戰役
一場大漏閘係内欄後追過哂，一場高松宮
鬥心sss

等退啦

大漏閘個場真係
內欄搏位痴撚線
幸福指數得個望

就改得名

男仔黎
高松宮果場真係有今生無來世

楊生

估唔到你高峰咁快就玩完

雖然仆街 但搶親都贏到 問你死未
好多馬真係真係一換佢就大變身
琴日隻萬馬飛馬騰有冇咁撚勁 中段發力 好似冇用過力咁

騎起左先搶 好難唔贏

佢成日喉住啲22 33 44既馬

呢段野, 應該同現實差唔多

應該好啲禮貌既
不過加陣馬場佢打橫行都無人敢屌佢啦

莫雷拉,我屌你老母

皇龍大將都搶埋
我唔洗玩啦

知多福

就係成日贏哂d 22 33 44 d馬
其實好多都博輸幾場 一換佢就贏
不過再係咁 冇乜心機賭馬 場場熱門都係到

其實怪獸家長大外檔

最慘係有時跟啲馬22 33 44或有走勢
諗住下鋪仲有分頭 點知換佢變大熱
都唔知仲買唔買佢好
有時換佢都唔係第一鋪就搞掂

有啲野想講咁
之後呢

本來唔想要 但輕磅決定要了

隻馬進步呢幾鋪真係唔多
但係一隻好穩陣既二班中堅分子 成日都近 上一鋪同緊無敵飛龍平頭

今鋪有埋課閘 換埋拉西 不過一定熱到辣手
就算唔買WP 互串QQP都一定要有佢啦

不過呢場選擇太多
睇埋個地點先再決定

反手買返者太陽喜喜

頂磅94分
興利多我新
小米唔知近況如何

皇龍預佢搵華將冷食
俾佢又3倍開跑

上次我都搏佢p
今次真係1蚊都唔屌
熱就拉，冷就堯
玩撚晒啦

路過，見原來而家都多左唔少新入坑既馬迷，黎搭下咀
呢兩年莫電拉壟斷左個馬場之後買少左好多

利申：扒冷派，睇左廿年

歡迎
想聽下你點度馬學野

游水sure win

前面既師兄們都講左唔少度馬方法
我自己先利申幾樣基本觀點：
絕對有做馬、跑馬唔係跑人、一個理由就夠支持你買一隻馬

好似星期日中既開心遊戲閪方快車孖寶咁
閪方快車牌面馬，要出擊得果兩倍，咁就搵返同日邊隻神仙馬係冚手馬，有實力又冷左既，開心遊戲有分頭，值博咪買左孖寶囉

但老實都係話，左度右度，輸多過乜
反而靈感一到，心血來潮，或者唔覺意去買果陣就贏
最記得前季季尾中w4×15兩關當代沙皇卓爾名駒(最衰大運舞台跑第四)
計績計乜都好難度到，一隻只係千二近過一次，一隻上次泥地大敗既但好夠體力，齋計點都計唔到，但係果日就睇華倉有景，就spot呢啲冚手馬，一個理由就去博

大賽就先可以用實力做指標去買馬
亦同時較易預計馬房主力
用上季遮打杯做例子，告仔單吊西將男，係明顯博
凱旋生輝成季贏得一場二班，又係要交代
明月過得一隻未必過到第二隻
威爾頓配拉減兩成兼哩半欠佳
喜蓮歡星電兔格，其他馬狗也不屌
咁我買既四重彩，係第一名將男凱旋生輝，第二第三名就將男凱旋生輝加埋明月千里，然後威爾頓指定第四

都係果句啦，中既咪可以大大聲拎出黎傾，唔中既大部份都收鳩埋左

有時太多data真係搞亂左原先既思維
信自己嗰套又好 人地嗰套又好 最緊要過唔過到自己嗰關
不過話明賭 當中運氣成分都幾重要
有時閘前靈感到篤條飛同之前度既有出入都會中

不過比起我中六嗰時比較 加陣啲馬房真係好撚古感
強陣成手馬全日唔郁手又得 全日淨去一隻又得
內部既野我真係唔知 如果我知應該都一早ICAC
真係唔知人地過幾多關 過唔過關 出咁多隻係咪去曬
所以賭得馬 就有好大既運氣成分
我唯一做到既只係揀最好既馬出同冷而值得搏既馬

呢場真係好精彩 三隻一齊鬥
一世仔都記得呢場 我都成日講呢場係我見過最好睇既一場
我睇馬幾年 較淺啦

去到大賽時 有啲牌面明星馬真係各為其主啦 當然有啲一定係電兔開路
大家望到賠率都識分了

無理由有勝得威唔要要怪獸

勝得威一定要 同呢組比較級數好高 經典一哩跑第四
131磅但靚檔
如果有分頭可能直插佢WP
呢場拎膽我唔太識 可能要互串了

勝得威係4歲係列果2場都讓路俾巴基
自己做副車
呢次要做返主角啦
馬房配合一定賺而來

加州騰龍都似似地
怪獸無再進,見盡了
太陽喜喜夾埋徒弟,p多

太陽好似呃錢多

最後個句

係搏佢-10，同埋實熱
都係諗下先

兩場二班都唔簡單
次次以為正路 總有一兩隻意想不到殺入嚟
勢必跑 勝飛
英勇 鄉村

有運就買錯飛都中

5月7號 重注格

15年高松宮入左沙田駿星匯睇
我仲記得果下撲返上黎反壓返跑贏
仲中廿蚊正Q

molamola

唔睇好新仔上場會即時有表現
香港跑馬成日 pack 埋一舊，密質質好易怯

岩岩睇完第一場
揀左精彩時機 心有靈犀 悅悅有福

所以新仔永遠都係騎鳩放馬最好

有無新仔第一日落場就有W/P?

好多唔即贏都會有p
冇記錯keibb同東東初次上陣都有p

阿妹比酋長食咗
本地女見習騎師蔣嘉琦於去年4月10日沙田日賽中，憑「好友心」、「至尊飛星」、「快寶駒」及「閃電王」一日四捷，替香港賽馬歷史寫下新一頁，因而入選咗杜拜賽馬會一年一度舉行的「最佳人物大獎」最後四強，此獎項由世界各地網民一人一票選出，而呢個頒獎禮於香港時間今日（24日）凌晨進行，嘉琦BB不負眾望脫穎而出，為港爭光。
嘉琦BB知道有獎攞，故此悉心打扮，穿上灰色短裙的蔣嘉琦少女味十足，加上一頭飄逸秀髮，與平時綠茵場地穿上綵衣的她完全兩個Feel，最後由油王手上接過獎項，現場獎聲雷動。嘉琦BB，你係得嘅！

蔡仔第一日都好似win 過

新仔上場都係以安全為上
但我至少有一W

2008年12月20日，蔡明紹於香港的第一次賽事，於第四場憑稻庭烏冬取得第三，然後在第八場在第二班賽事憑威利來取得在港第一場頭馬[3]，繼薛順強（翠楓）及王志偉（陽明先鋒）後第三名香港見習騎師在第一個賽馬日取勝，不過並不如前兩者般第一匹策騎馬便即取勝。在當天僅策騎三場已經取得1冠1季的佳績。在12月28日憑歡樂滿堂及帝聖名駒首次在港同一天內取得兩場勝利。
記得個日買左烏冬單頭w

你阿媽都中女味十足

吳長進第一日 甚至第一季都好似有表現
之後愈跑愈衰

見習生個十磅有時係靈丹妙藥
但咁岩遇著大師傅出手既時候通常都失方寸
信心一失好容易行差踏錯
你睇下梁家俊個細佬梁家偉

會唔會新仔先肯去馬？ 我見新仔手馬好唔錯

基本上去定唔去都唔係練馬師話到事
但送禮物比新仔
贏到咪佢叻仔

佢有win咪佢叻仔
買win就唔會啦
等佢適應咗環境先啦
季尾嚟料架啦

我記得佢好似跑左半季都冇
之後一開鑼就衰take野

跑左半季忽然爆大冷
之後每次入位or 贏都係3x 倍以上
贏夠頭馬負7磅就輸左好一段時間
有次有隻笨輝既馬跑完個鼻有k
馬會先主動查哂所有人
事件之中好似家偉同兩三個副練受牽連

賀腎d馬成日都冷先食
熱食果d都係比拉潘去

咁就要睇下佢有幾錫呢個徒弟啦

翻查資料原來唔係同一時間發生
不過係同一季

講開衰take野仲有k禮
記得佢第一次衰take野停完賽之後 第二次衰take野之前個段時間表現都唔算差

徐君禮應該係咁多個實習生之中最有天份個個

唔係話新仔唔好
但賀腎條友鬼鬼地 有dd資歷既馬迷都應該記得奪金呢隻馬

當年吳嘉晉返黎時係咪都講到好勁

好正啊

個個返黎都會吹奏嫁啦
係外地都要搏命拉夠頭馬先可以畢業

贏到當地有朵呢下少見

女朋友睇好so paul邊幾隻
睇下有無同路

留意我蔡

都真係幾勁

第一季黎成日同13少串Q
果陣投注站d師奶話 睇騎師名買QPQ就得 我(師奶)都識買

上次尾場騎變出美麗
未轉晒個灣就知輸左騎師
可能平時佢都係咁 只係我今次有投注到先特別留意

兩隻友瑩同勝飛

阿甘 望一望
哎呀 原來柏寶 之後決定不了

今次拉西啲馬我覺得先係最唔穩
我鳩估騎皇開飛有1.7

諗法相同

阿甘上一鋪好遲先撻著
根本上唔會係1200馬 個第四仲要無咩威脅仲要柏寶 不了
我諗佢呢鋪唔得 等佢返草地/上1650泥地

比上次更唔識揀
不過認同拉西應該冇影

馬比馬之下
佢今次啲馬我覺得未到超班嬴梗咁既款
場場都有一至兩隻馬殺到佢咁

JED

下季啦 睇埋佢黎緊跑馬地又出果4隻衰野
我諗好多馬都定左今季唔去
季尾再出下d新馬熱身

條裙好老積喎

點解個新仔叫火車頭？
鐘意周街煲煙？

同意 今季佢收埋曬啲牌
大把馬一早準備好或者可以嬴得

方仔同大口兩師徒其實一樣
唔通幾個想下季衝擊冠軍練馬師

so paul未必係想衝擊冠軍
只係估到格格要退 馬房下季要搵食留定子彈
下季d備用馬成功 又可以吸引到馬主

原來係咁
但佢手牌真係把 隻隻馬都唔錯
格格退左 唔知搵唔搵到下隻好馬做鎮倉寶

永遠放頭掛

原本有期望過活力小駒可以再進步 有機會摸下d本地group
點知今季

澳洲佬改架

淨係識向前衝
唔會停

活力小狗
不過上左2班之後真係好唔穩定
一時可以近 一時完全無威脅
我諗比牙paul當左搵食馬

專去跑泥果場應該係當左做搵食馬
睇佢想玩轉程爆定眾人覺得佢係下風馬果陣爆

今季熱少少都失蹤
贏時15倍 上次入Q12倍
點都好 希望佢有得再上
馬唔算用得好多 不過喘嗚底可能對佢都有啲影響

5月7 Paul So 應該去盡
幫格格壯聲色

希望啦

Btw, 留名
今年谷草要戒了，唔識玩了

睇下拉馬師拉小狗個場
冇份買都覺得嬲
擺明收柯打唔去

谷草下下玩變奏 點度姐

高松宮絕密料

n年前薛順強，第一次出賽，泥一哩翠楓後上贏
曾超祺都好似係

薛順強，王志偉，曾超祺係第一次出賽即贏
蔡明紹就第一日出賽即贏

友瑩格贏高松宮果次既中京競馬場係咪已經裝修過

變奏都要估埋佢點變
真係走曬佢定變到跟放頭馬算
講緊跟放頭馬可能三四疊

仲要前一場變奏成功 今場唔變奏又得
例子 金秋

谷草加陣1650以上我覺得真係變到痴撚線

係

咩奬 ?

最受歡迎人物獎 最後四強

佢好似冠軍了
你之前唔係貼link叫人投票咩

慈羽退役

[sub]Testing[/sub]

睇到

閪去完杜拜仲會唔會殺哂

佢手馬 我覺得麻麻

我鐘意郭能手馬

閪拉咁勁，點解油王唔要？

香港有人養到飽 獎金多又高

高多芬召喚佢未

鍾意頓手馬

啲人唔係話閪拉已經係世界第一高手，勁過莫雅戴圖理，叻過靳能蘇銘倫咩
油王快啲請佢啦，又可以周圍飛去跑大賽，杜拜獎金又唔低

世界第一

月經topic

提提大家,Dubai Post已開

唔知結果嘛，
依家結果係冠軍 ?

杜拜馬會頒獎典禮結果
最受歡迎人物：蔣嘉琦
最佳騎師：蘇銘倫
最佳練馬師：岳伯仁
最佳馬匹：高地之舞
最佳馬主：高多芬
終身成就獎：鴨都拿王子

Source: 蘋果新聞

而家唔可以週圍飛去跑大賽咩 ?

潘頓都可以啦

好期待潘明輝

師兄點解揀頭場友瑩

好耐無見你係馬post出現

呢啲馬一早立心落班
連牙拉騎都41倍 次次跟馬跑
今季頭兩次輸緊20個馬位 近兩三次愈輸愈少 試完馬啦

今次落班有課閘 換返潘頓
不過唔係呢場既 都值得繼續跟進

呢啲馬一早立心落班
連牙拉騎都41倍 次次跟馬跑
今季頭兩次輸緊20個馬位 近兩三次愈輸愈少 試完馬啦

今次落班有課閘 換返潘頓
不過唔係呢場既 都值得繼續跟進[

皇龍大將

降班 換雷神 似想贏

冇咩人理我

上場賺快步速
但係騎果個點會無p

邊有唔理你
秒回你

何妖呀 無記錯

認真少少，點會無得爆

你最好了

多啲入來傾馬

何妖 我同佢前世有仇

以後見我潘CHING

何妖係少數識贏嘅華將

佢啲馬我多數無份
嬴既無我份 輸既咪有我份
講緊係殺我條Q 好多次了

Hughug 唔好唔開針

確威風

Jump左

星期日請大家多多支持

連大魔頭都支持你

黑b流精

好多個潘明輝巴打

支持

叫我？

頭場好想賭又伏到仆街
2000米五班印象中好易爆

係。
五班仲要係超長途，不過我估係李博殺多d

原來第二場有三隻笨輝
會唔會又黎跑T咁勁勁子

我自己就剔精彩時機既
但諗落白玉凱旋同悅悅友福應該好少少少少

利申笨輝FANS

李都好信柏寶。
五班馬，博有分頭馬算啦

精彩時機買親都近

頭場無步速 隻隻後上點玩

又係李易達個3兄弟
5班大摩

馬會開咁多場好等錢洗咩

5班嚟講 呢隻叫穩定
呢場5班亂過亂世佳人

呢場心有靈犀都掂

邊隻形勢好啲 無跑錯都贏得掛

5班大摩
笑死左
𣎴過，都希望佢畢業，佢算正氣

應該畢到 加陣都13冠
佢啲馬今年養得好 行出嚟都精精神神

2000都中段走
見到個800牌走！

年年都係呢幾場加第2日有場高松架啦

上水先

潘明輝唔少馬都幾熱下

睇中左幾場潘明輝

多謝支持

佢手馬真係好 邊線機會馬
加埋雷聲大

騎豬皇可能15倍都無

5班咁樣走都贏 服輸了

真心咩
第一次跑沙田 比人吹奏到
唔係想踩低本土薑

0045係杜拜
1345係香港

刨唔切
放棄聽日

勝得威贏得啦掛

我覺得自己師傅一定俾流馬

級數真係贏曬
係諗食唔食得起131個磅

怪獸家長 120
太陽喜喜 117

a+3好似利放
告仔前面有一定要啦

怪獸家長都改左跑法 跟前左好多
不過12檔點跑

再加埋雷神搭完飛機番黎

痴線嫁，搵銀天皇大熱？

西洋會挑戰盃，告仔一對勝得威同加州騰龍會唔會包Q？呢個會同告仔關係巧密切

尾場精算博奕，換個柏寶博你唔信

呢場其他馬各有缺點
佢大熱合理

S1係到傾定開新po

阿姆利則SHOE WIN

有新post

不了

順便買埋鳩赤紅

呢隻我追到想喊

除哂裝備唔知係咪要解甲做超級撒雅人
BTW 進綵上場報後備咪就係為左呢場穩出

唔係
上場星期三，一早報咗跑聽日

嗰場係人都知進綵就算跑都係試閘 路程縮成千
咁都有 我認輸
一早報左名呢場 我好似有講過佢有報呢場

阿姆利則減多分可以落五班跑

報左後備出唔到場下一個賽日可以有優先出賽權

搵銀天皇果場我驚隻福爾摩斯發神經黎料

加陣啲馬房好撚古惑
呢啲差一兩分 十零倍
唔太知佢地想點

我達手馬

蔡頭夠手力拉住既

悅悅友福

只賭3 5 7 8四場其他唔敢賭

其實我覺得隻馬唔係咁叻
不過呢組都唔叻 呢下先大鑊

其他無信心唔賭都正確

賭自己win

季尾嘛，咖果啲升左班啦
所以連福爾摩斯都唔好忽略

重心 arrogate place

轉馬房第一鋪
縮少少落1600 減7磅
奸仔達頭場有開工會跟一跟
佢係唯一一個大家都睇得明咩係手影既馬房

Gel得未
多謝分享

笨輝擺得三隻估緊邊隻
飛雲寶似摸緊邊個路程岩洗，一步一步摸增程，個走位越睇越均速，好大機會今次會擺到最前，試驗性質高
幸運七星打皇牌換人操得辣左，但睇近兩場個走勢似係冇乜冠軍相
阿姆利則上幾場搶到成隻馬則哂，換個疆繩鬆手D既蔡仔好大機會可以發揮到個末段，最重要既係上場1800明明又二疊又塞車搵左成條直路先有位出都有第4，就算唔係今場都肯定係下場出手，隻馬係有鬥心既

明輝如果有後上睇下就好
睇厭左班牌仔係度鬥鳩放

杜拜post當地頭場已跑

不了，最多做腳

即係話阿姆利則已經可食用，係唔知笨輝食未

都係個句啦，想買只要一個理由就可以買

兩場泥地都幾過癮

我買左福爾摩斯過精算博奕

師兄 咁早買定

聽日拜山唔會得閒買
同埋有投注戶口既話會心思思臨場亂買成日輸返轉頭
所以買定條wp3×7$5睇跑馬好過

場三班泥好搶手
如果太陽旺旺出到就係全日重心了
呢隻野好痴線

谷場真心唔差 不過近兩次鞍上人發揮差啦
話時話都好耐未見佢

發覺出街玩9成都輸錢

新手留名

唔係對住部電視會差啲

岩岩個課閘表現靚到爆

友瑩采 搵銀天皇奔虹赤
舖舖旺 勁風
真好漢 英才*醒蹄飛
勝得威太陽喜喜勝飛
一定賺友瑩勢有獎
觀自在

唔講咁多 天下第一加最佳馬匹好波
心都碎埋

賽馬過關 4x11
第5場 連贏及位置Q
3 花月流星
7 瑞士雄心
第8場 獨贏
1 勝得威
第9場 獨贏
8 一定賺
第10場 連贏及位置Q
1 觀自在
8 知多福

天日未必mon到post，買條過關算

皇龍大將得返2.9 1.6
我上次買99 1x
今鋪想死

睇完杜拜,跟住做膽識過人
會唔會比人屌到仆街

如果係星期日搞
會唔會香港馬-杜拜接力 再播賽後你點睇

終於有得睇紅海灣表演

1日播足12個鍾

閪都幾勤力
跑完即刻飛返黎跑聽日

今次冇度馬
呢兩次輸得太甘 冇心機

可唔可以大delay

冇乜點留意
潘明輝好勁?
點解好似係咁吹奏佢咁

聽日OT
冇得睇
買定早飛算
聽日大家贏多D

擺低心水先
頭場奸仔達
3場駿明珍寶
4場123號

頭場 頌友膽啦 2檔 夠輕

白玉凱旋個檔無上過名

跑咁小場不能作準

有冇得跟

3場1
4場3
5場5
6場4
7場7
8場10
9場14
10場8

轉頭出超詳細分析

內部 第四場 二號膽拖七八號

場場都莫雷拉

超詳細分析:拉

手足睇左水都睇下係咩馬先啦 信下自己眼光啦，跟水賭唔玩得好耐

香港冠軍騎師 莫雷拉
琴日先贏完G1
有問題

咪臭係 莫雷拉漏夜都要由杜拜返黎香港
就知佢戰意濃

今日潘狗要發威了

行山 而且尋日冇度馬 求 carry

信莫雷拉啦 跑少兩場騎皇都1.7 仲要落飛1.6

買雷狗前睇下佢第三場跑成點先

第一場試水溫
財歡笑- 好性格 幸運贏贏

有馬賭未

Carry我
琴晚我偶像遊馬河 一地玻璃碎 執左成晚

咪係 一星期得兩日
應該日日都有馬跑

贏贏呢場都有唔少人針得

呢場無一隻馬畫得死
贏贏我其實有諗過

一哥潘狗要唔要得過
隻馬有d冷

開定馬經一路行一路度

同場出隻活力小狗
睇唔透
一哥以往都有冷爆呢味野

R2 唔通真係初出就贏

花月流星個身靚撚到

頸粗既最佳示範

呢隻晨課都好靚
仲要-10

最衰頭尾搵唔到野孖寶射佢
如果唔係可以孖寶lock 住唔洗比人打劫

好奇你地會唔會刨馬經

馬會資料充足好多

今日貼士
第一場：莫雷拉，爆冷
第二場：莫雷拉，爆冷
第三場：莫雷拉，爆冷
第四場：莫雷拉，爆冷
第五場：莫雷拉，爆冷
第六場：莫雷拉，爆冷
第七場：莫雷拉，爆冷
第八場：莫雷拉，爆冷
第九場：莫雷拉，爆冷
第十場：莫雷拉，爆冷

原來冇參賽都有得爆冷，長知識了

馬經啲字太細
唔啱我

爆冷

雷神

香港冠軍騎師 莫雷拉
唔買無錢收

R1 財歡笑 悅悅友福
R2 奔馳寶馬 醉必勝
R3 皇龍大將 大聚會
R4 頌友 必博
R5 機緣再現 金太陽
R6 陽明秋秋 銀城福星
R7 英勇大師 醒蹄飛
R8 勝得威 勝飛
R9 一定賺 紅衣優駿
R10 觀自在 皇者勝利

女朋友你

大注咗

第八第九場

女朋友你反手？

係人都知我不太喜歡莫雷拉
再一次強調唔係話佢騎功差

大力支持頌友 霍利時好波

好多都係咁 只不過香港騎師無得出姐

遲左留名

其實阿妹都係
拎完獎，賽事都唔睇，即刻飛返黎

今日花月流星要本利還
今季全部有買佢 一次名都未上過 嬲呀

年度重心 一哥

臭閪就食屎吧

幾點播馬？

第1場
6精彩時機8頌義1友瑩采7悅悅友福
第2場
12奔馳寶馬1紅海灣4潮州小子9幸運七星
第3場
11駿明珍寶8陽光大地12舖舖旺1皇龍大將
第4場
1閃耀駿駒2頌友5櫻花戰士3八心之友
第5場
11金太陽2真好漢7瑞士雄心4旺財生暉
第6場
14旅英駿爵3英才13光速銀桂12銀城福星
第7場
7喜悅繽紛2一哥9上浦猛將6駿皇綵
西洋會挑戰盃
10怪獸家長12魅力知友11神威敖翔3小米周
第9場
14世界紀錄8一定賺13紅衣優駿2翔惑
第10場
8知多福11好力煌4快樂寶貝1觀自在

奔馳寶馬可以睇到梁家俊功力有幾厚

Gun

奸仔達qqp

精彩時GAY

博無敵劍俠

買左頭場 1 6

11

韋達我屌你老母呀

悅悅友福on9騎師

騎一百收工

奸仔達

唔撚講仲以為係試緊閘呀仆佢臭街

屌你老母韋達都無撚騎過隻馬拉撚住番

白玉凱旋下次放頭跑啦屌 跑5班玩乜Q 後追

13 少

部能去撚左邊

跑咩

13少

徐雨石同李易達包哂條四連環

潘狗係咪無落過鞭
澳洲騎師唔用鞭

中段肯行上黎已經贏左啦

希望幫到大家

仲要田草變奏
潘dog真係睇唔透

3-4-2-8

屌喇聲1做膽

跑咗咁多場去到今場先肯轉少少跑法
希望雷狗下場索騎交代

奸西d馬係要用華將先會肯贏馬

屌你老母潘狗

紅海灣呀

潘明輝登場，睇下咩料先

又係潘生

莫雷拉到沙田未

文摩同場睇路啦

奔馳寶馬上場西拉好後先上 贏好少 但睇得出未用盡力 可能上場133磅廢時去咁盡 今場升班 對手強左 但有內檔 又有輕磅 睇最尾200米會唔會塞 唔塞一定上到頭2

R2 4做膽?

個post冇人

啲人去掃墓

去晒投票

要唔要紅海灣好 但重磅外檔

要左隻醉必勝

方生會同你嗌

潘狗Q

進綵係咪要執返
兜兜轉轉咁耐

唉屌要埋

奔馳寶馬 梁家俊騎唔騎得郁呀
騎得郁就真係功力唔差

唔要啦
要得一早得咗

All in jor hung hoi wan

屌潘狗又拉馬
個10磅仔冇乜特別

梁家俊

真係有奔虹赤

第4頂唔頂到 ?

以後唔用佢做膽

唉柏保我真係屌你老母

頂到第3

無直播睇 跑咩

個10磅仔用咁多鞭既

梁家俊

中哂！

太攰啦

等莫西拉教下十磅仔點跑馬啦 放放放 益曬梁家俊啦😏

佢唔想放頭 隻馬放頭跑唔好 一定要跟
輸左少少經驗

12-7-2-9

唔係輕十磅一早比人過撚埋啦

無睇live
有冇評價

出閘快 輸經驗

算係咁啦

買唔買雷 騎豬王

潘明輝啦 仲雷神

皇龍大將
你夠膽就win

告東尼2世 潘明輝

有多隻大熱

潘頓騎豬王撕得飛

驚莫狗太攰 呢隻馬佢贏過 真係有機會 不過贏完上2班不了

快寶駒 wp allin

快寶駒等落班嫁啦
駿明今場好可能第四第五岩岩升上來

隻馬退左啲 都驚佢突發爆
我跟左好幾次

我估都係賀賢叫嫁啦，唔通唔聽咩

有賠率要馬 馬房今日黎料

大家都係減10磅, 點解少人講巫顯東既 ?

實力明顯差好多

因為佢廢囉

收到風，12號，W

呢條大鈀仔黎

出閘已經高下立見
阿輝真係爽好多

打把仔

內幕流出

驚佢冇第2鋪

魯柏軒2世

10磅q ok

一路有飛到 上口孖寶又有飛到

2號點睇

有冇清 專賭容房馬

唔好燈啦求下你

講堅

佢馬房有兩隻馬我特別喜歡

南京之友 野孩子

如陽光伴我

我頓撚賭仔

勝利寶石

今場隻2點睇

點賭 呢條仆街咁古惑

贏到我幫你含

垃圾蔡明紹都買 抵你輸

買左5場1號，跑左未，有冇錢收？

跑完 WIN左

留名睇走數

認同 熱倒冷爆馬房

輕鬆

你咁撚叻買左咩？

贏到個騎師墮撚埋馬

蔡頭今日留力騎1隻

All in 跟你
當叫鴨

咁勁

8-2 3

火車潘 呢場100%

12 超輕磅 直路爆哂拖11 ALL IN ED

贏4個馬位 下場加爆分 仲要拉住騎 Ching 仲有冇水

林鄭贏左陽光大地

潘神

幽默感呢家野

火車潘

1 11 12 13

跳

11 12收得條P

針

一番黎就莫雷狗

跑 1-11-12

隻8

蔡明紹冇不如死撚開
買左8拖1，12

潘明輝有無阻人 ?

道友係咪take撚左野

8膽

12點Win？睇過

停賽啦

8號好撚慘屌 😭😭😭買左想死 中雷拉膽

13贏幾多？

我雷

8號可以告12

我屌你老母隻13害撚死人啦屌

睇落有, 睇埋直鏡先

新仔咁快犯規

好撚煩莫雷拉，屌你老母唔入三甲會唔會死呀

放乾哂

停得

一定有啦停住左 阻撚住 告啦屌

贏第四

又係益曬人

比手足陰到得番十蚊

拉姑好似仲眼訓過胡官

自己無就死開啦

俾11殺咗條q

差小小 屌

無陽光伴我

屌你老母潘明輝死撚開啦
陽光大地個勢勁撚到

好似 停撚硬？

人地坐first class番嚟架
行李都唔使拎
機場直接轉直升機去馬場

1-11-12-13

杜利萊唔告蔡明紹火車潘正契弟

屌你老母舖舖旺

呢隻馬睇準左 唉 本身佢上撚到 幾時到鋪鋪旺

無人告喎

贏10隻馬

跑貼小小駛死咩，俾11咁樣後上

要告先會停？

唉 無人告都就派彩屌 又要等佢下場

新仔好似仲未識用韁繩
一味係咁鞭隻馬

咁輕都打唔起隻馬 你睇下西拉幾撚勁 打幾下訓住教都贏你

潘都係車輪鞭啦尾段

少少咋喎, 可能唔使罰

睇狗會管理
仲有，直鏡無阻到隻8
係隻8唔識攞位

似唔洗
潘明輝要罰 咁要拎返上星期三第二場香港冠軍騎師條片再比較下了

決定清算埋潘明輝

罪狀：靠打矛波先上名

冚家剷潘明輝唔識騎馬就咪撚出啦屌你老母
咁樣夾鳩我萊

冇得比喎 鋪鋪柒vs皇龍大將

咪撚輸錢發癲啦
陽光大地好撚規矩?

輸錢一件事
但唔該講事實

輸錢唔屌得架？
垃圾騎師

睇定啲先啦

我輸錢反雷都唔會話莫雷拉騎功差

其實咁睇
陽光大地真係上緊黎
但又好唔好彩咁俾兩隻一齊夾
利申買左8拖1，12

事實咪係條撚屌隻手唔夠力控制唔到隻馬

3>126

一陣贏到馬就唔清住

我8 11pq重注呀屌
正冚家剷

我潘
已經兩場place

俊仔okay?

隻馬話你聽？

好撚保守

事實係無夾到，係隻8唔識攞位（睇直鏡就知）

大戶

係呀你點個
知？好撚好笑呀你老味

唔想又輸

明輝好似幾兇狠

6:2 5

睇多兩場先

輸錢話騎師見唔少
用曬粗口屌曬人地老母 真係好撚難聽

小注當交學費，有信心就大注

4000輸淨100，求起機

今場有啲4大熱門返晒嚟嘅味道

呢句真
雖然我間唔中都會咁

又關你事？

同求

入多4000，正100離場

火車明，想剃拉閪眼眉

勁風值咁冷咩?

咁撚正義落去馬會大聲講，睇下會點？

潘明輝上呀

冇多4000啦

霍清隻頌友打左針未

勁風勁唔勁?

比隻p我都好

輸錢 反枱 咪埋眼一野質落去

賭品問題
人品好牌品自然好呀

唔掂，避開

追唔到多，等落班

必博必博

今季都唔知打左幾多次
次次以為冇都仲有

有冇人要4

上次有份
今次真係唔知

上場廢西晉都第2啦

4 拖 6 2 9

屌兩句又唔係真係屌左潘明輝老母
我又唔係咒潘明輝墮馬，都唔知佢嘈乜撚
呢度之前有人咒莫雷拉潘頓墮馬死又唔見佢屌喎

呢度文化真係好曳
屌馬屌騎師屌練馬師既有
屌人屌馬屌騎師屌練馬師都有

贏唔到錢就要屌

1啦屌

發爛渣

就係無人屌到女

隻1做咩要轉配備

買閃耀霸道駒同霍清打針馬睇下馬算

認真
得番十蚊
點買翻身？

咪講左 唔會要佢墮馬死
最多要佢去其他地方跑

唔合格

求手足出出水
岩岩all in左13

莫雷西
我屌你老母
當啲馬玩具咁玩

啲人發窮惡

幾錢本

呢個真 本身已經冇乜人
d 人仲串柒柒

一千
豬靜十文

咁睇唔開

d馬仔明明咁可愛

唔好嘈了手足
和氣生財牙

呢場雷神要得過？

有雷神冇$收

買一隻p,要8定10好

啱啊

真心 答你 兩隻都麻麻 下場啦

口裏反雷 身體卻

睇哂全場得隻7幫到你翻本

有矛巴打有水出

求下俾俊仔W

g持

一本萬利sure 三甲

唔洗翻本
慢慢穩上就好了

4-6-2-1 希望中！

3> 1 2 6啦 最安全

想6-4 位置Q 最後十文博一博

信自己啦
求水去錯地方

收到風，6號必搏可All in

利必達

個膽同你唔一樣
全腳一樣

又可以飛一隻

P?

明輝騎大摩冷馬 當鄭雨滇咁買先

搏下10號算了

巴打成日收到風

陣間你就後悔

唔好燈me

等睇

最後十文了

巫果隻靚架

lm贏拜輸bin

一齊叫

響沙田聽班大戶講

勁風回到..

4號

4-6

你之前冇見過呢度d巴打咒佢地咩

屌唔好跑56

隻一得w飛冇孖寶 又唔係好敢賭

6-4

跑咩？

4 6cashed

Yes!!!

LOLITA 勁呀

6 1 2

跑 1-4

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Thank you sir

$10個Ching... 祝你頂到第三啦

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我屌

1goal!!

頌友真係仲有嫁 無位上屌你

想死

要追明輝了 馬冇都去盡

屌

我4膽呀

屌又影相輸
馬會屌

1-6-2-4

唉屌⋯⋯⋯十文都豬埋

潘狗

1,2 檔無位

必博阿

1-6-2-4 至啱

根本輸啦 唔睇影相都見到 咪賴啦賭仔

3膽

石哥3win

飛得

垃圾割撚唔一早拉出去二三疊就知無Win

必博

4隻中哂 4膽

4號閘前唔想跑

又收錢

佢塞死 想上又無 你睇佢咁都過到一本萬利就知隻馬有好多係手

屌

俊仔p都無

失望第四都伙

肉眼都睇到

呢場要死mk

作用封住八心之友

我想喊

今日好多馬都塞咁

逃學蛋治？

睇得準到

1-6 又啡格Q
1開閘變埋大熱

日本馬唔識買

條三重都幾好分

5場再睇！夠殭場場爆我膽

頌友唔塞一定得 下場追

盲左sor

無得玩了

呢隻垃圾馬等大敗啦

隻馬真心勁，都係個句
騎師問題

好易

得返30$ 買咩 輸埋戒🐴仔

500>2300$>30$

屌，買左2號做Q膽

我都係

屌點解隔夜a2 2倍買30蚊 得49.5 咁少既？

有無人派

仲推晒去買郭撚騎豬王

即場賠率

彎刀啦

識野

因為最後係 1.65 倍囉

7，12贏硬 呀伯廢中上樓了

新手一問 位置Q點齋買2隻？

兩隻都做腳？
好似係

55

係 腳 個一欄TICK 晒要買嗰兩隻就得

變左大熱又唔想要

2隻玩晒咁

就咁哂左$20 買3隻

13-18 Q
中左派禾

收息飛

G持霍清

7 12收息

40頁喇

12

川田智將
你個冠軍買返黎架

幸運如意屌打呢堆垃圾啦屌

無要到隻6

好似奶野

戇尻仔 比馬會收息

橙

有位置q收

跑乜？

6-3-7

買咗大注大熱位置Q

6 7 3 1

輸左條六合彩

POST 2 READY ?

999

四連環已經 3-6-7 膽，係無1

有冇人開新Po

無